內眼線個位有粒墨

內眼線個位即係我扯開眼皮白白地嗰度
粒墨成日頂住我隻眼，有時仲痕痕地，應唔應該搵眼科脫咗粒墨
有無人同我一樣嗰個位有粒墨？

唔好再裝阿婆沖涼啦

上圖睇下

圖呢

唔係生眼挑針

嗰個位點脫阿

脫左眼球佢 應該比較化算同容易d

有啲矇

但佢成日頂住我隻眼

自推

係咪我隻眼嚇親大家

唔好脫 美人墨黎

認真求救

睇來要揾眼科醫生先得

有無巴打可以推介好嘅眼科醫生

外眼線既都要割⋯⋯

巴打啲眼睫毛好長

真？